[晨早食堂] 今日教大家整口水雞

材料：口水，雞
做法：吐d口水落隻雞度

完

入到黎一睇完笑到我暈撚左係地下兩分鐘岩岩先覆到樓豬 真係好撚好笑呀個笑話諗左幾耐？

三杯雞D FD

Skr skr🤙🏻

啫啫雞

材料：啫啫，雞